In het huis van mevrouw Brandley en uit het huis van mevrouw Brandley leed ik elke soort en mate van marteling die Estella mij zou kunnen bezorgen.
Het de aard van mijn relaties met haar, waardoor ik vertrouwd was met de voorwaarden zonder me op gunst te stellen, geleid tot mijn afleiding.
Ze maakte gebruik van mij om andere bewonderaars te plagen en ze draaide zich om bekendheid tussen zichzelf en mij voor het relaas van een constante licht op mijn toewijding aan haar.
Als ik haar secretaresse was geweest, rentmeester, halfbroer, slechte relatie, - als ik een jongere broer van haar was geweest benoemde echtgenoot, - Ik had mezelf niet verder van mijn kunnen lijken hoopt toen ik het dichtst bij haar was.
Het voorrecht haar bij haar te mogen bellen naam en het horen van haar bel me door de mijne werd, onder de omstandigheden een verergering van mijn beproevingen; en hoewel ik denk dat het bijna waarschijnlijk is maakte haar andere geliefden kwaad, ik weet zeker dat het bijna gek is Ik?
